4年前跌爛咗部Sony Xperia

4年前跌爛咗部Sony Xperia, 留低咗個Backup file, 但係之後轉用apple無買Sony一直唔知點攞返啲Data, 今日無啦啦見到個File的起心肝想睇返以前啲相,google極都係唔知點開.
請問有無高手識extract呢種Data, 呢隻file type係file真係唔識搞.

攞部Xperia restore
無sony interal tool無得搞

呢啲應該唔係相